十一國殤已有好多商場響應關閉，仲多人被罷工上街賀佢老母!

全港死城賀佢老母!

推

留自己區慶祝，祝祖國年年有今日